依家仲有邊間餐廳/鋪可以去

間間都係藍
自己個區又少黃店
7仔ok又藍
買酒買野飲仲可以去得邊

自己種